有冇巴打讀緊嶺南大學航空服務及管理高級文憑

對尼科有d興趣,唔知有冇巴打讀緊可以分享下?

尼你老 ，不過間野係嶺南大學持續進修學院，不是嶺南大學

做航空業
人工低要食OT
返shift 命都短幾年

除非你係機師就另計